馬會on9??我地堂堂皇者曼聯仲要主場，夠膽死開主win 6倍？？

冇撚野呀？？？今鑊底褲都按埋了

咁撚廢,6倍少左啦

我唔貪心，4.30 夠做

打和 SUPER

起碼都19.00啦 咁撚廢

注呢

得個講字啫 點敢真係做啊
同一個gag 講完又講 以為自己好風趣

咪玩啦 樓主條底橫倒貼都無人要 按左咪又係無錢

佢地上場對愛華頓咁既賽果，開到6倍好正常

其實外國開咩 有少少老尷 下游先咁好分

受讓一球 咁good pay

1.4賠

細單位換大單位 好過啦

獌聯主場咁撚廢，6倍算少啦臭閪

信SoB，已經瞓咗身

獌迷唔好送錢比馬會啦4:0

上次熱刺9倍喎